禮賓府係可行嘅，但咩新政府…

唔好咁痴線住先…難度十級跳喎…
我哋要嘅係撤回！真正嘅撤回！！

push

兩件事差好多皮

唔好戇鳩.
依家林鄭比國家照肺照到體無完膚，轉頭又想令佢地fd番？

造成今日局面嘅都係日積月累出嚟
依家要一下清算哂點會有可能
唉屌總知以後投票唔洗講，自己識做啦

搞新政府就唔好住 就算係美國 你想搞新政府？可行咩

屌你佢地入到閘先有得投㗎